點解唔俾人屌動物

冇女仲要連動物都唔俾屌
擺明趕盡殺絕啫

Why?

動物都唔想俾你屌

廣西

去北海搵暴龍哥
醉酒駕車撞死人都無事

識屌要屌騾仔閪